有無發覺 次次話警員受傷 都係無片 無詳細圖？

割頸傷及大動脈，但係地下得幾滴血……
打個乞痴啲鼻涕仲大篤過佢……

政府咁急想營造香港示威者係暴徒、恐怖分子
咁急想阻人權與民主法案通過

但係做戲可唔可以做得迫真小小？比啲專業精神
搵啲特技班底返嚟，湯到一頸血再噴到七樓咁高
再影相拍片

次次都無片無圖，你叫外國點信你香港政府？

佢地只係講比班狗聽等佢地對市民落重手，無人性